覺唔覺得話連登仔咩都盲反既連登仔好撚on9?

自己咪又係咁，試咩人姐，正一食屎狗